{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/days-dongtan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에스 스테이 호텔 동탄(구 데이즈호텔)"
    },
    "text": "エスステイホテル東灘は華城に位置するホテルです。 このホテルは江南駅から約37kmの距離にあり、文井洞ロデオ通りとも約37km離れています。 またCOEXからは約40キロ離れていて、華城からは約13キロの距離に位置しています。 宿泊施設はまた、ガーデンファイブからも約 36 km離れています。 エスステイホテル東灘は、様々な便益施設が整っており、旅行者に便利な宿泊を提供しています。 ホテルは 24 時間フロント デスクを運営しており、空港へのアクセスも提供しています。 ビジネスセンターや無料Wi-Fiなどの施設も利用できます。 客室はエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどが備えられており、専用バスルームにはウォッシュレットが備わっています。 すべての客室にはベッドリネンとタオルを提供しています。 ホテル内のレストランでは、さまざまな料理を楽しむことができます。 アメリカ式とアジア式料理を味わうことができ、コーシャーメニューも可能です。 近くには奉恩寺や国立中央博物館などの名所があり、観光客にも良い場所にあります。 金浦国際空港はホテルから約61km離れており、華城中心部からは約21kmの距離に位置しています。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "エスステイホテル東灘はどこに位置していますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘は華城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘へのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘へのアクセスは、江南駅から約37kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘は文井洞ロデオ通りからどのくらい離れていますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘は文井洞ロデオ通りから約37km離れています。"
        },
        {
            "question": "COEXからエスステイホテル東灘はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "COEXからエスステイホテル東灘は約40km離れています。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘はガーデンファイブからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘はガーデンファイブから約36km離れています。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘では、24時間フロントデスク、空港へのアクセス、ビジネスセンター、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘の客室にはエアコン、机、やかん、冷蔵庫、セーフティボックス、薄型テレビなどの設備が備えられており、専用バスルームにはウォッシュレットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘のレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘のレストランではさまざまな料理を提供しており、アメリカ式とアジア式料理、コーシャーメニューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘からの観光地はありますか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘の近くには奉恩寺や国立中央博物館などの名所があり、観光客にもおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港からエスステイホテル東灘までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港からエスステイホテル東灘までの距離は約61kmです。"
        },
        {
            "question": "エスステイホテル東灘のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "エスステイホテル東灘のチェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 610
    }
}